有冇覺得鄭秀文好命苦,係果一代香港女性既縮影

一出道就同許志安一齊,拍左10年人到30又分手,話就話冇野結果咪抑鬱症又剩

鄭秀文本身又唔係靚又唔係有女人味
本身個人又係硬淨果種女強人中性形象,聽佢D歌,睇佢個TB LOOK,睇佢平時D行為都知
但其實內心都係女人想人錫

衰D講根本果陣已經係冇人會要果種

好撚好彩比佢過幾年又一齊番,以為條友玩夠番番黎
13年又結埋婚,以為好撚幸福啦呢個男人都算由你18歲陪到46歲
最了解你又識於微時

點解轉個頭走去搞個廿零三十歲靚妹

仲記得廚房宣言

依家有的士宣言

佢影響左好多香港八九十後女性覺得平胸係潮流大波係醜，返學都要搵件冷衫遮住

香港果一代好多女性都係

不斷塑造自已女強人既形象,其實內心都係小女人
後生青春果陣好彩有條仔一齊,都繼續係女強人姿態.
咁係係男人都鍾意女性柔弱D.於是到條女老左,就飛撚左佢同D小妹妹一齊

條女果陣一方面繼續女強人姿態扮毫不在乎,一方面傷心到死,情緒出現問題
又人老珠黃冇人要.又要搵心靈寄託(多數係信教/養狗)

就成為果種40歲未結婚信教養狗心理有問題既女上司

中性化女強人形象ar ma.

求解說

就係佢影響左港女個波
東亞最差

依d先係女人

無機場點起機

呢張ps到痴左線

唉～～～

sammi係咪要原諒安仔70個7次?

聽聞佢地之前分手係因為鄭秀文食過古天樂，
咁有幾慘？

咁就係真係遲左10年先黎個報應